女人一生只係想搵個會幫佢剪指甲嘅男人

認同請呼吸

啱啱窒息死咗 報咗驚樓主等比人告謀殺

我在公海

come in 剪我

on

腳甲都得

咪腳趾甲 你以為手指？

剪左又點 最後咪又係分手

係 以後所有指甲交比我
唔准偷偷剪

仲有搣橙

Come in
in
Cum in

你有無求婚啊 你求咗咪唔使分

磨成灰 入樽仔掛喺心口

不了不了
驚佢剪到我啲肉

仲有返到屋企要孭住行 因為女人返工已經好攰

hi錯咗for real

用嘴咬

樽仔唔夠放咁點算

唔好比我見到你落地

掛到成心口都係

煲糖水未

直頭床都唔想離開

你殘廢架

幫你剪閪毛，點睇

想日日幫佢吹頭

我殘而不廢

食埋佢先忠心

想下啦 你鬼有女

你係咪一定咁樣hurt我 !

轉咗行了

刀劍無眼🥺🙏🏻

豆腐西施

00後張曼玉

想吹頭

啱啱幫自己剪完
好愛自己

王祖賢 2019版

陳柏宇？

幫埋我

今天起各有逸後～～

想用來叉電。。。

咁你好多野做，我估你都想做好架嘛，我估絲打你都係個好有要求既人黎
你又會為asm忙，又會厭gpmate廢，又好想自己去解決自己既事
你背負住咁多依啲野，好難唔抑鬱

由細到大都係咁
好似慣咗頂硬上。。。。

.°(ಗдಗ。)°.

屌 咁你都知

係你都唔幫我吹頭啊

嗰一千銀我覺得抵嘅

你又鍾意聽小傳奇？

有睇
樓主如果有時有需要既可tg傾

屌你大大聲笑咗

payme

安慰我未
想喊

9588

我係撩耳屎

我無用tg啦
不過都多謝你先

唔食埋都唔好講愛

樓主如果有時有需要既可tg傾

陰公

條女

今晚咩樹牙 貢多感情台寶寶唔開心;(

但佢好得意
你都唔幫我吹頭T3T

囡仔 我叫濛濛安慰你

有波就行開
btw 個對話點解可以咁撚有營養

仆街一出去先見到

我要真男人😭🥺

點解仲未改名

好好笑扭計

屌你老母

頹頭就帽搞咁多嘢啦濛狗

唔知有幾多人搵過佢

冇我d笑話好笑( • ̀ω•́ )✧

唔信咪柒ask la!!!!!

做咩呢cda😅

咩係頹頭

囡仔 胸仔與你常在 吊頸都要抖吓氣 讀書咋 適當放鬆

.... 你講過咩笑話Σ( ⚆൧⚆)

gay

我立即屌你老母

佢自貼話😂😂😂😂

囡b巧惡🥺

牙胸 囡B為你打氣 仲愁緊嗰個仔仔？

交配圖

仲有其他事

里陳晚先鑽我溫柔😭

屌笑撚到我手勁撚on9

陳晚禾忍大左😅

我今晚唔假膠了 做木樹

想睇已經無咗了

酒後lur真言*口*

木樹

eat shit

頂你save咗

太撚好笑見到忍唔字cap咗

我唔想扑嘢啊.jpg